呢單嘢之後一定要清算黑藥房班仆街冚家鏟

往時都好少幫襯藥房 寧願貴少少幫襯誠哥 起碼有個保障
今次發國難財都算
仲要賣假嘢 二手嘢
我屌你老母臭閪你班仆街實會比人清算

求求大家
明白肺炎好恐怖
貨源都好緊張

但真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

發國難財同賣假貨嗰啲一定要懲罰

點清算?上連登用珠心算?

用鍵盤呀 傻閪

真係要mon 實斑仆街

估唔到咁都比班賤種藥房佬回到血

知就好啦

實知你係傻閪

今日咁凍 記得開暖氣呀軍師 唔好凍親

笑死我條友真係死剩把口

鍵盤清算師

留名跟進

真，但唔希望係鍵盤懲罰

咪撚理佢啦

起完底又點
繼續做你軍師 記得開暖氣 唔好凍親呀各位軍師

你兩個咪又係

你知唔知軍師點用架其實

你都成個人辦係到啦
之前出過條list出黎講邊間黑藥房發國難財啦 你唔post出黎?
你推到上熱門未無人買囉 無人買等執未等於間接清算囉 咁簡單你唔做?
剩係識鳩UP 一定有人清算你地 一定有人點點點 靠嚇咩on9
街邊細路仔都唔撚驚你啦

比撚埋個網你啦 驚你班軍師咩都唔柒識搵

原來你咁叫清算

我問你知唔知軍師兩個字點用呀
你而家算係示範?

依家唔搞佢，等以後先清算。香港人有冇以後都未知啦